講真巴塞你冇心踢就讓返個位俾曼聯啦

soB打利記仲係不敗

依个真

系

你自己技不如人俾人炒仲好意思話人搶咗你個位
係咁叻就靠實力贏巴塞啦

學友

維度算係咁

明顯係8強俾曼聯打殘左巴塞

根本疤對完皇者曼聯已經元氣大傷

曼聯放水搞到巴迷以為英超水平低

講得好

蘇B呢招高章

samlling

🤫

講漏咗比維度知